{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73744&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아르떼"
    },
    "text": "このペンションは清潔な寝具と居心地の良い客室が用意されています。大人用、子供用プール、バーベキュー場、 足球場など様々な施設を利用することができます。周辺にはハイウォンリゾート、晩項ジェ、画岩洞窟などがあります。入室は5時から可能で、退室は22時以降です。客室は一部で自炊が可能ですが、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。予約された人数以外に追加や団体、複数の客室を予約する場合は事前協議が必要です。未成年者は保護者と一緒に利用でき、ペットの入室はできません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部客室料金は変動することがあります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは自炊ができますか？",
            "answer": "客室は一部で自炊が可能ですが、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハイウォンリゾート、晩項ジェ、画岩洞窟などがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットはこのペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金は一部繁忙期に変動することがありますか？",
            "answer": "情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部客室料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や団体、複数の客室を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数以外に追加や団体、複数の客室を予約する場合は事前協議が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 368
    }
}